其實張不反對通知書係個局

通知書到10半 啲狗未到9點已經佈緊局 到9點幾香港站拉左個 見到手足拆欄封香港站 佢明顯就特登拉人引你嬲引你拆欄引你入局 就係要大圍捕捉鳩你 叫你地唔好拆 話鳩我地散水撚 黨鐵話到明10點閂 你封黨鐵後面幾千幾萬人點走呀
好啦 10點幾 IFC落狗 碼頭落狗 仲要屌狗 有啲手足真係怕有咩事帶定裝幫你地擋 佢地永遠留到最後守護和理非 碼頭個邊天橋開始上狗跑 你地仲食花生話自己冇裝話自己和理非唔怕 唔係你怕唔怕 係狗見人就拉就打 有冇腦呀 有手足封IFC橋啦 你地班撚樣嗌極都唔上嚟 算點 有路走都唔走？ 你冇裝人地有呀 人地幫你封撚埋橋呀 仲唔行 叫你地行快啲仲周不時回頭食花生？ 醒未呀 花生唔係咁事㗎 啲狗又好多已經Mark曬人㗎 你地唔行佢地點逃脫呀 醒目啦